即時應對林奠黑警每日記者會 有請民間記者會

黑警嘅記者會明顯係諗住帶風向
單方面攻擊示威者

我地唔可以示弱
早前有巴打提及過民間記者會
但係我一直都無follow進程
有無人可以update下定已經不了了知

但係而家我認為係一個好好嘅方法去應對
好似搞隔空辯論同反擊咁
攞哂黑警嘅柒事濫權出嚟
例如尋日打穿平民個頭
拖女義士入天水圍
港島亂射催淚彈等
好似強迫tvb播tvb不告訴你的事咁

佢地想單方面帶風向
我地就要反擊
每日用番相同嘅方式去攻擊番班黑警

推

搞記者會呢幾樣野要留意下，就係唔可以打反擊
即係唔可以佢記者會講咗乜，我地逐點澄清fact check
因為咁樣做都係會令佢地嘅agenda得到曝光同討論度

對付fake news一個好方法就係直接攻擊源頭
同大家講，呢篇新聞嘅源頭不可信，所以呢篇野係fake news
同理，我地都要話俾所有人知，政府個記者會不可信！

同時統一搞記者會，就有成為大台嘅潛在風險
要仔細諗清楚

hocc

應該成立連登新聞關注組，請記者幫手向官員提問下連登各手足問題。

另外可以邀請埋受害人例如陳生老豆
或者連登女義士
上去講述被襲經過

支持!

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！